（集思廣益）其實點樣幫公仔沖涼？

以前就叫屋企人放入洗衣機洗
但洗耐左之後 公仔既質感開始變
越洗越老

求指教

叫佢自己沖 沖唔乾淨唔俾上床瞓

洗完扔入冰箱

留名，面對同樣問題

留名

濕布抹

上網搵公仔醫生 我之前個幾隻公仔都拎左去洗
雖然係貴啲 但為左佢地嘅健康值得俾！

唔沖 想留住ex浸味

呢個係佢地ig!有興趣搵佢地
非打手 同埋唔好再拎公仔掟去洗衣機洗

佢地會自己浸

點解要洗？

用手慢慢抹下泡

因為晚晚訓教都會攬住訓

幾錢到??

乾洗

睇你幾大同幾嚴重 我1次就細隻280
1次就中size 580

平時隻貓會幫佢地沖涼

有人教過攞粗鹽去洗公仔
捽下佢會好啲

公仔都沖涼